Ok 唔係咁唸

警務人員子女關注組

香港遲多99999年先送中得唔得

//防暴警便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「竊水不能算偷……竊水！……防暴警的事，能算偷麼？」接連便是難懂的話，什麼「屌你老母」，什麼「曱甴」之類，引得眾人都鬨笑起來。//

#孔乙警